[有線新聞刺針] 山景邨學校機構難用公用空間

屯門山景邨因為早前一對母子被發現倒斃屋內，成為新聞焦點。原來這條屋邨一直規矩多多，學校想借球場上堂，義工想上門做家訪，都要向法團事先申請，而且困難重重。「新聞刺針」嘗試去找法團主席問個究竟，結果怎樣？

【全民皆針】報料方式
WhatsApp/Telegram：91464510
Instagram：newslancet
Facebook Inbox：新聞刺針

啲租置計劃屋邨原來房屋署係廢既，公用空間都唔去管

球場係唔係條邨？
如果係條邨 向法團申請好正常

新聞刺針不嬲正氣

留名睇

球場係同條邨共用，學校無球場
問題係學校有咁多班無可能次次都向法團申請

所以當初政府話賣就賣係衍生好多問題出嚟

睇條片+其他安老院院長反映,
都睇到個法團主席幾閪。
派十幾個保安趕記者走。
唔知仲如為D保安係佢私人保鑣。

個法團主席出街似皇帝出巡

香港啲法團好多土皇帝

總之屯門「X景邨」之類原出租公屋一帶，都出現呢類管理衝突怪現象

條邨搞得好土皇帝唔緊要
呢條山景邨問題係似大城市入面有山番區咁柒